function sendText() {
    var inputFile = `
[Roman Numerals]
1                        | roman1                       | Ⅰ  
2                        | roman2                       | Ⅱ
3                        | roman3                       | Ⅲ
4                        | roman4                       | Ⅳ
5                        | roman5                       | Ⅴ
6                        | roman6                       | Ⅵ
7                        | roman7                       | Ⅶ  
8                        | roman8                       | Ⅷ
9                        | roman9                       | Ⅸ
10                       | roman10                      | Ⅹ
11                       | roman11                      | Ⅺ
12                       | roman12                      | Ⅻ
50                       | roman50                      | Ⅼ  
100                      | roman100                     | Ⅽ
500                      | roman500                     | Ⅾ
1000                     | roman1000                    | Ⅿ

[Brackets]
parentheses              | parent                       | ( )  
brackets square          | squarebracket                | [ ]
bracket curly            | curlybracket                 | { }
super script parentheses | ^, superscr                  | X⁽²⁾
sub script parentheses   | !^, subscr                   | X₍₂₎
tortoise shell bracket   | tortoise, shell              | 〔...〕
boxed text               | boxed                        | ⎸...⎹
bracket angle            | anglebracket                 | ⟨ ⟩  
bracket ceiling          | ceilingbracket               | ⌈ ⌉
bracket floor            | floorbracket                 | ⌊ ⌋
quasi-quotation          | quine, topbracket, quasi     | ⌜⌝
editorial notation       | botbracket, editorial        | ⌞⌟
curly bracket extension  | curlyextension, extension    | ⎪  

[ASCII texts]
coffee                   | coffee                       | c[_]
bored                    | bored                        | (-_-)
bearhug                  | bearhug                      | ʕっ•ᴥ•ʔっ
creep                    | creep                        | ƪ(ړײ)ƪ  
endure                   | endure                       | (҂^.^)ᕤ
fancyme                  | fancyme                      | вєωαяє, ι αм ƒαη¢у!  
fancyyou                 | fancyyou                     | вєωαяє, you αяє ƒαη¢у! 
flower                   | flower                       | (✿◠‿◠)
greetings                | greetings                    | O╯[Greetings{!}]
internet                 | internet                     | ଘ(੭*ˊᵕˋ)੭* ̀ˋ ɪɴᴛᴇʀɴᴇᴛ{!}
bearlove                 | bearlove                     | ʕ♥ᴥ♥ʔ
meh                      | meh                          | ಠ_ಠ  
look_disapproval_inten   | look_disapproval_inten       | ಠ__ಠ
look_disapproval_asian   | look_disapproval_asian       | ಠ益ಠ
rolleyes                 | rolleyes                     | _<oO>_
wut                      | wut                          | OωO
uwu                      | uwu                          | UωU
hmm                      | hmm                          | ¯\_(ツ)_/¯

dollar1                  | dollar1                      | [̲̅$̲̅(̲̅1̲̅)̲̅$̲̅]
dollar5                  | dollar5                      | [̲̅$̲̅(̲̅5̲̅)̲̅$̲̅]
dollar10                 | dollar10                     | [̲̅$̲̅(̲̅1̲̅0̲̅)̲̅$̲̅]
dollar100                | dollar100                    | [̲̅$̲̅(̲̅ιοο̲̅)̲̅$̲̅]
lennyface                | lennyface                    | ( ͡° ͜ʖ ͡°)
raiseyourdongers         | raiseyourdongers             | ヽ༼ຈل͜ຈ༽ﾉ

bat                      | bat                          | ⎛⎝(•ⱅ•)⎠⎞
flowergirl               | flowergirl                   | (◕‿◕✿)
crying                   | crying                       | ( ༎ຶ ۝ ༎ຶ )
cat                      | cat                          | (=ʘᆽʘ=)∫
catpaws                  | catpaws                      | ฅ(^•ﻌ•^ฅ)
bear                     | bear                         | ʕ •ᴥ•ʔ
bearpaw                  | bearpaw                      | ʕ ·(エ)· ʔ
bearcute                 | bearcute                     | ʕ – ㉨ – ʔ
bearhug                  | bearhug2                     | ⊂(￣(ｴ)￣)⊃

[ASCII symbols]  
EUR                      | EUR                          | €
summa                    | sum, total                   | ∑
delta                    | delta, diff                  | Δ
approximately            | cirka, appr                  | ∼
tiny square              | square, tinysq               | ▪
normal square            | normalsq, normalsquare       | ■  
big square               | bigsq, fatsq                 | ⏹
dotted rectangle         | dottedre, dotrect            | ⊡
dotted ring              | dottedri, dotring            | ⊙
single left arrow        | arrow1L                      | ‹
single right arrow       | arrow1R                      | ›
double left arrow        | leftarrow, arrowleft         | ‹‹
double right arrow       | rightarrow, arrowright       | ››
left arrows              | leftarrow, arrowleft         | ⟪
right arrows             | rightarrow, arrowright       | ⟫
fat arrow left           | fatarrowL                    | ⇐  
fat arrow right          | fatarrowT                    | ⇒
fat arrow top            | fatarrowtop, arrowtop        | ⇑
fat arrow bot            | fatarrowbot, arrowbot        | ⇓
fat arrows horizontal    | arrowH, fatarrowH            | ⇔
fat arrow vertical       | arrowV, fatarrowV            | ⇕
small triangle left      | triangleL                    | ⏴  
small triangle right     | triangleR                    | ⏵
small triangle top       | triangleT                    | ⏶
small triangle bot       | triangleB                    | ⏷
triangle upper left      | triangleUL                   | ◤
triangle upper right     | triangleUR                   | ◥
triangle bot left        | triangleBL                   | ◣
triangle bot right       | triangleBR                   | ◢
triangle top             | triangletop, toptriang       | ∆ 
triangle bot             | trianglebot, bottriang       | ∇

[Emoji symbols]
checked norm             | checkednorm                  | ✔ 
checked thin             | checkedthin                  | ✓
crossed 1                | crossed1                     | ❌
crossed 2                | crossed2                     | ❎
crossed 3                | crossed3                     | ✕
crossed 4                | crossed4                     | ✖  
crossed 5                | crossed5                     | ✗
crossed 6                | crossed6                     | ✘
question red             | questionred                  | ❓
question white           | questionwhite                | ❔
exclamation white        | exclamationwhite             | ❕
exclamation red          | exclamationred               | ❗
alarm clock              | alarmclock                   | ⏰
wall clock               | wallclock                    | ⌚
hourglass full           | hourglassfull                | ⌛
hourglass half           | hourglasshalf                | ⏳
small heart              | smallhearth                  | ♡
electricity              | electricity                  | ⚡
snowman                  | snowman                      | ⛄
cloudy day               | cloud                        | ⛅
white big ring           | whitebigring                 | ⚪
black big ring           | blackbigring                 | ⚫  
white ring               | whitering                    | ⏺ 
small ring               | smallring                    | ⚬
stop sign                | stop, dont                   | ⛔
pause                    | pause                        | ⏸
radioactive              | radioactive                  | ☢
biohazard                | biohazard                    | ☣
peace                    | peace                        | ☮
yin yang                 | yinyang                      | ☯
wheel of dharma          | wheelofdharma                | ☸
frowning face            | frowningface                 | ☹
black smiling face       | blacksmilingface             | ☻
white smiling face       | whitesmilingface             | ☺
black star               | blackstar                    | ★
white star               | whitestar                    | ☆

[Emoji faces]
angry                    |                              | 😠
angry red                |                              | 😡
evil                     |                              | 😈
eyes                     | eyes, rolleyes, check        | 👀
smile                    | smile, grin                  | 😁
crying out loud          | cryingoutloud, col           | 😂  
smiling eyes             | smilingeyes                  | 😄
open mouth               | openmouth                    | 😃
joy                      | joy, tears                   | 😂
rolling on the floor     | rofl                         | 🤣
laughing hand            | laughing                     | 🤭
embarassed               | embarassed                   | 😊
halo                     | halo, saint                  | 😇
upside down              | upsidedown                   | 🙃
winking                  | wink                         | 😉
relived                  | relived                      | 😌
love eyes                | love                         | 😍
delicous                 | delicious, toungue, yummi    | 😋  
sunglasses               | sunglass, cool               | 😎
hearths                  | hearth                       | 🥰
thinking                 | think                        | 🤔

[Emoji hands]  
perfect                  | ok, perfect                  | 👌
victory                  | victory, win                 | ✌
fingers crossed          | fingerscrossed               | 🤞
love you                 | lovey, rockit                | 🤟
call me                  | callme                       | 🤙  
thumbs up                | thumbsup                     | 👍
thumbs down              | thumbsdown                   | 👎
fist                     | fist                         | 👊 
left fist                | leftfist                     | 🤛
right fist               | rightfist                    | 🤜
handshake                | handshake                    | 🤝
praying                  | pray                         | 🙏
clapping                 | clap                         | 👏  
raising hand             | raisin                       | 🙌
palm up together         | handspalms                   | 🤲
hand                     | hand                         | ✋
listen                   | listen, important            | ☝

[Emoji transport]
automobile               | automobile                   | 🚗
delivery truck           | deliverytruck                | 🚚
bus                      | bus                          | 🚌
trolleybus               | trolleybus                   | 🚎
racing car               | racingcar                    | 🏎
police car               | policecar                    | 🚓
ambulance                | ambulance                    | 🚑
fire engine              | fireengine                   | 🚒
helicopter               | helicopter                   | 🚁
steam locomotive         | steamlocomotive              | 🚂
train                    | train                        | 🚋
light rail               | lightrail                    | 🚈
tram                     | tram                         | 🚊
monorail                 | monorail                     | 🚝
mountain railway         | mountainrailway              | 🚞
tram car                 | tramcar                      | 🚋
bus stop                 | busstop                      | 🚏
fuel pump                | fuelpump                     | ⛽
construction             | construction                 | 🚧

[Emoji nature]
globe showing europe-africa | globeeurope              | 🌍 
globe showing americas   | globeamericas                | 🌎
globe showing asia-australia | globeaustral           | 🌏
new moon                 | newmoon                      | 🌑
waxing crescent moon     | waxingcrescent               | 🌒
first quarter moon       | firstquarter                 | 🌓
waxing gibbous moon      | waxinggibbous                | 🌔
full moon                | fullmoon                     | 🌕  
waning gibbous moon      | waninggibbous                | 🌖
last quarter moon        | lastquarter                  | 🌗
waning crescent moon     | waningcrescent               | 🌘
crescent moon            | crescentmoon                 | 🌙
new moon face            | newmoonface                  | 🌚
full moon face           | fullmoonface                 | 🌝
sun                      | sun                          | ☀
sun 1                    | sun 1                        | ☼
sun with face            | sunface                      | 🌞
ringed planet            | ringedplanet                 | 🪐
star                     | star                         | ⭐
glowing star             | glowingstar                  | 🌟
shooting star            | shootingstar                 | 🌠
comet                    | comet                        | ☄
milky way                | milkyway                     | 🌌
cloud                    | cloud                        | ☁
sun behind cloud         | suncloud                     | ⛅
cloud with lightning and rain | cloudlightningrain    | ⛈
rainbow                  | rainbow                      | 🌈
umbrella                 | umbrella                     | ☂
sun behind cloud         | sunbehindcloud               | ⛅
thunder cloud and rain   | thundercloudrain             | ⛈
lightning                | lightning                    | ☇
thunderstorm             | thunderstorm                 | ☈

[Emoji food]
green apple              | greenapple                   | 🍏
red apple                | redapple                     | 🍎
pear                     | pear                         | 🍐
tangerine                | tangerine                    | 🍊
lemon                    | lemon                        | 🍋
banana                   | banana                       | 🍌
watermelon               | watermelon                   | 🍉
grapes                   | grapes                       | 🍇
strawberry               | strawberry                   | 🍓
melon                    | melon                        | 🍈
cherries                 | cherries                     | 🍒 
peach                    | peach                        | 🍑
pineapple                | pineapple                    | 🍍
coconut                  | coconut                      | 🥥
kiwi fruit               | kiwi                         | 🥝
tomato                   | tomato                       | 🍅
avocado                  | avocado                      | 🥑
eggplant                 | eggplant                     | 🍆
potato                   | potato                       | 🥔
carrot                   | carrot                       | 🥕
ear of corn              | corn                         | 🌽
hot pepper               | hotpepper                    | 🌶
cucumber                 | cucumber                     | 🥒
broccoli                 | broccoli                     | 🥦
mushroom                 | mushroom                     | 🍄
peanuts                  | peanuts                      | 🥜

    `;
    var sect = [];

    inputFile.split("\n").forEach(function(line) {
        if (line.startsWith(";") || line.trim().length < 3) {
            return;
        }
        var cleanLine = line.replace(/\r/g, "");
        if (/^\[.*\]/.test(cleanLine)) {
    var name = cleanLine.slice(1, -1).trim();
    name = name.replace(/[\[\]]/g, '');  
    sect.push({ Name: name, Hotkeys: [] });

        } else {
            var col = cleanLine.split("|").map(function(v, i) {
                v = v.trim();  
                return v;
            });

            var obj = {
                Preview: col[0],  
                Hotstrg: col[1],
                Text: col[2]
            };

            sect[sect.length - 1].Hotkeys.push(obj);  
        }
    });

    var texts = [];
     sect.forEach(function(v) {  
        var sectMenu = [];
        v.Hotkeys.forEach(function(hk) {
            var strg = hk.Text;  
            sectMenu.push({ 
                Name: hk.Preview + "\t" + strg, 
                Callback: `sp.SendString("${strg}");`
            });
        });
        texts.push({ Name: v.Name, Items: sectMenu });
    });  
    return texts;
}

function sendStr(strg) {
    var clipSaved = sp.GetStoredString('EmojiMenuClip');
    sp.StoreString('EmojiMenuClip', strg);   
    sp.SendModifiedVKeys([vk.LCONTROL], [vk.VK_V]);
    sp.Sleep(100);
    sp.StoreString('EmojiMenuClip', clipSaved);  
}

function showMain() {
    var menuItems = sendText();
    
    var popupMenuInfo = new PopupMenuInfoEx(sp.GetCurrentMousePoint());
    
    menuItems.forEach(function(mainItem) {
        var menuItem = new PopupMenuItem(mainItem.Name);  
        mainItem.Items.forEach(function(subItem) {
            menuItem.SubMenuItems.Add(new PopupMenuItem(subItem.Name, subItem.Callback));  
        });
        popupMenuInfo.MenuItems.Add(menuItem);
    });
    
    popupMenuInfo.MenuItems.Add(new PopupMenuItem("-")); 
    popupMenuInfo.MenuItems.Add(new PopupMenuItem("Exit", ""));
    
    sp.ShowPopupMenuEx(popupMenuInfo);  
}

showMain();
